電視辯論互叫熄咪 曾：你係撕裂2.0 林鄭：會順應民意辭職

【3.26特首決戰】
【本報訊】三位特首候選人昨出席電子傳媒選舉論壇，曾俊華和林鄭月娥不斷互翻舊賬，曾批評林鄭反口，「唔選又選」，擔心被指是CY 2.0的她，上台變成「撕裂2.0」；林鄭則力攻曾俊華任財政司司長時減少政府部門撥款、甚至揶揄曾只顧搞facebook，為顯示重視民意，林鄭更承諾日後港人主流意見令她無法擔任特首，她會辭職，但當曾俊華指她民調支持度低，應該退選，林鄭即時「縮沙」，指民望可上可落；又以親建制民調機構所做調查，聲稱其民望高過曾俊華。

辭職啦屌你老母！200萬人上街先出份新聞稿？